如果有一天我连老朋友也懒得维护的时候

我常说AB型的人永远燃烧不完激情AB型的人身体里活着两种血所以我可以一直打鸡血。正是害怕死寂和黑暗，我会不能失去人的陪伴。正是害怕这个弱点，我努力用自己觉得好的方式抓住你们，我觉得我可以呵护你们让你们别离开我，我会帮你们打扫，会给你们跑到菜市场买菜做饭，会表现得豪爽大方，喜欢干涉你们的追求者加以批判，常以无形强势的姿态控制你们知道我做许多事情都是为你们好。或者大部分事情我自认为给你们够多心思，我希望也得到相应的心灵慰籍。正是会这么做是因为我自认为值得让我这样花心思。或者有时候自己放大自己的伟大让人感觉恶心？好吧，我已经学着怎样独立内心强大起来了，我正在学习在孤独中生活。如果有一天，我不会大声和你吵架和你斗嘴不再关心你，你别觉得难过，因为我已经学会了做一个习惯孤独安静的人了。